d毒撚真係垃圾,廿五度著風䄛

係女見到你都唔開胃啦
都唔洗睇你內涵啦
一望你件衫已立刻唔pass

著開背心
格肋底兩隻海膽好撚man

街啲溫度適應唔到掛

你好臭呀 果陣狐味